Написать функцию-исследователь навыков разработчика developerSkillInspector.

Функция не обладает аргументами и не возвращает значение.
Функция опрашивает пользователя до тех пор, пока не введёт хотя-бы один свой
навык.

Если пользователь кликает по кнопке «Отменить» в диалоговом окне, программа
оканчивает
опрос и выводит введённые пользователем навыки в консоль

Условия:

Список навыков хранить в форме массива;

В списке навыков можно хранить только строки длиной больше, чем один
символ. \*/
